{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119143",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "야들야들"
    },
    "text": "「ヤドゥルヤドゥル\\n\nソウル瑞草区方背二洞449-8\\n\n韓国料理(生肉専門店)、11:00~23:00日曜日17:00~23:00、日曜日休み、88席、商号ほど質の良い生肉を味わうことができる「ヤドゥルヤドゥル」2006年オープン以来、毎日新鮮な肉を直送して提供しているここは、質の良い肉を安く販売することで有名な舎堂駅グルメ店である。 堅炭で焼いて食べる韓牛1++、1+等級の生肉は、気難しい顧客の味覚を魅了するのに十分だ。 注文と同時に新鮮な牛肉を整形して部位別に出してくれるが、その色が尋常ではない。 経験豊富な料理長の包丁の味もまた、ヤドゥルヤドゥルの自慢だ。 毎週末、周辺のお年寄りに無償で昼食も提供する優しいお店のヤドゥル。 本物の炭火の生肉を味わいたいなら、すべすべ訪問をお勧めします」",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤドゥルヤドゥルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヤドゥルヤドゥルは11:00から23:00まで営業しています。日曜日は17:00から23:00まで営業しており、日曜日は休業しています。"
        },
        {
            "question": "ヤドゥルヤドゥルの住所はどこですか？",
            "answer": "ヤドゥルヤドゥルの住所は韓国のソウル瑞草区方背二洞449-8です。"
        },
        {
            "question": "ヤドゥルヤドゥルはどんな種類の料理を提供していますか？",
            "answer": "ヤドゥルヤドゥルは韓国料理(生肉専門店)で、主に生肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤドゥルヤドゥルは何席ありますか？",
            "answer": "ヤドゥルヤドゥルには88席あります。"
        },
        {
            "question": "ヤドゥルヤドゥルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ヤドゥルヤドゥルは2006年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ヤドゥルヤドゥルはなぜ有名ですか？",
            "answer": "ヤドゥルヤドゥルは質の良い肉を安く販売することで有名です。"
        },
        {
            "question": "ヤドゥルヤドゥルではどんなグレードの生肉を提供していますか？",
            "answer": "ヤドゥルヤドゥルでは、韓牛1++や1+等級の生肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤドゥルヤドゥルではどのように注文すると肉が出てきますか？",
            "answer": "ヤドゥルヤドゥルでは注文と同時に新鮮な牛肉を整形して部位別に出してくれます。"
        },
        {
            "question": "ヤドゥルヤドゥルの料理長の包丁の技術はどうですか？",
            "answer": "ヤドゥルヤドゥルの料理長は経験豊富であり、その包丁技術は自慢です。"
        },
        {
            "question": "ヤドゥルヤドゥルでは週末にお年寄りに昼食を提供しているのですか？",
            "answer": "はい、ヤドゥルヤドゥルでは毎週末、周辺のお年寄りに無償で昼食も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤドゥルヤドゥルへの訪問はお勧めですか？",
            "answer": "ヤドゥルヤドゥルは本物の炭火の生肉を味わえるお店であり、訪問をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 476
    }
}